Documento gerado sob autenticação Nº IET.511.719.HIM, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4414                  de  22/05/2019
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Afastamento n°84286,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EMILSE MARIA AGOSTINI MARTINI (Siape: 0352201 ),
 para substituir   NICOLAS BRUNO MAILLARD (Siape: 1488696 ), Secretário de Relações Internacionais, Código
CD-3, em seu afastamento do país, no período de 23/05/2019 a 26/05/2019, com o decorrente pagamento
das vantagens por 4 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
